cctvb好心啦！重播既就播哂佢啦！

上兩個禮拜開始重播奬門人，本來係順序播第一、二集，點知今日竟然跳到播第六集 ！
還我克勤、城城！

冇人睇咪跳過

你又知？

仲睇cctvb jade?